好朋友嚟自己有份開嘅餐廳食飯，應唔應該收錢？ 利身唔收朋友錢就自己比曬

好朋友嚟自己有份開嘅餐廳食飯，應唔應該收錢？
利身唔收朋友錢就自己比曬

收
利申：去朋友鋪都主動俾全數

打個七折同送小食/甜品囉

利申：Been there done that.係朋友應該貨金支持

第一餐唔收，叫佢地幫手宣傳下
第二三餐話計平啲，打個八折
之後餐餐黎食唔通唔收咩

有幾好先 ？
睇來嘅密度囉
得佢自己一個咪收材料錢
一大班人咪打7,8折
如果同人夾份開都係收7,8折囉

就係有啲人話咁friend都要收我錢😂

收
比個折 / 簽多兩份小食比佢

應該唔會回頭淨係嚟一次

真係當你朋友定當你水魚又唔同嘅

如果佢係認真
會咁講嘅friend極有限啦

一次就豪俾佢啦

好朋友搞生意一定會貨金支持，即使佢比折我都唔會要，當支持佢！不過禮貌上我覺得你可以話比7折佢咁

"咁FRIEND 比多20%黎賺下啦 "

咪就係 咁唔識做人

送杯野飲/小食
或者免加一

佢地好意思唔俾？

你應該請佢食甜品就算

你朋友得你一個朋友？個個朋友都嚟咁佢仲使做生意？